入嚟講兩句 想時間快啲過 (59)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
雪花非花！風絲！教授！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

2

Hi

飯 麵
我都唔知有咩餸
可能食餃子或者溏心蛋

快手到

都話未準備好囉

溏心蛋for sure!

後援會會規：
1. 愛與包容
2. 尊重牙圖
3. 秒回牙圖
4. 了解牙圖
5. 保持行車距離
6. 要ig問牙圖
7. 要知會員編號代表咩
8. 占卜要排隊

諗到再加

我就快準備好

Sir!!!

Self love c

我成朝都諗緊溏心蛋

新人留名

係圖

咁就一定要食啦

尖未？

男朋友啱啱同我道咗歉
依家心情好撚好

恭喜恭喜

未食野 睇下食完野仲有冇時間先

等足一日一夜

等佢道歉啱㗎啦
叫佢下次快少少

圖

圖，我依家向50kg 穩定邁進

共同化咗

唔會即刻講住 搵個好啲時間再講下個問題

男人老狗咁輕

咁輕

究竟係我樓主化 定係你茄汁化

好
支持u 替你開心

哭撚左，禾都唔想

苗條君子，淑女好求

茄汁化依個term少嘔心

茄豆化囉

牙港化

都得

Get錯哂以為女仔朋友對我有意思
原來無 當我bro
但我表白左 搞到無左好朋友
個心好痛 痛既係 無左個好朋友 而唔係一齊唔到

好撚痛
好想可以返返以前咁一齊行山 一齊玩一齊食飯睇戲

give you a hug

佢做咗啲乜嘢令到你誤會咗？

我其實做到出哂面
佢應該get到 佢可能有暗示過比我但我get唔到
好耐無聯絡 好耐冇見 佢約我2月14行山
又同我過正日生日 我話帶佢出席兄弟活動佢又出席
呢排成日同佢傾電話 佢講埋啲佢要我講多啲我自己佢未知既野佢知咁
唉 但我get錯左

其實我覺得都真係幾令人誤會

唉 所以我真係好痛 無左個好朋友一齊玩

我個無線耳機琴晚跌咗落番簡水
今日聽返都真係無事

真係完全唔明咩事

ip67架？

唔明

不過當佢知我想進一步既時候
我有小小feel到佢係想退....
但我覺得 經歷過好多不快 無信心定唔sure我
但我覺得都要做左先...
我都真係估唔到 竟然係咁...

訓醒

你有肺炎

都真係幾估唔到
巴打仲有咩唔開心喺度盡情講喇

恭喜曬

宜家講咩都無用啦
我想要返個朋友乍 拍拖根本對我唔重要

咁人地避你 你點有返個朋友喎

好得意

咁嘅情況係難搞嘅等件事過一排先啦

遙遠的她 她可會再歸家

又講返生日
佢早一日問我有咩節目
我話未有plan 我問佢係咪想同我過啊
之後我生日果日唔舒服 佢一直無覆我
我打比問佢關心佢 叫佢休息好 如果唔舒服既我搵其他人㗎啦咁 佢問 你搵邊個啊 我話搵frd(好似呷醋咁)
之後我咪叫佢休息夠再覆我啦你 最後佢抖夠話出
呢件事又係好令我以為係

又頹

無㗎啦應該

點樣令你覺得佢呷醋？

車 又呃我

睇黎你係有品味既人

宜家屋企連地板都震緊樓下有福了

佢問
下，你搵邊個啊？
咁樣

我在夢裡卻 始終只有她

辣姨今日放假？

算是

太新了 唔啱我呢啲老人家

個po去得好快

我覺得都正常反應(?)

佢話你玩得開心啲啦 然後收線

一齊咗半個月
完全唔覺得佢有心同佢繼續落去

點解咁覺得？

聽多幾次就識唱

我辣好後生

再快啲都仲得

先兩個月開到59你話快唔快啦

聽緊王傑王菲呢個年代

咪篤爆

我仲後生

多謝白雪雪 毛鬙鬙嘅公仔係我杯茶

佢之前叫我哋叫佢做辣姨
我之前叫佢油油

一開始點一齊？咁快變淡？

哭泣聲絕無意義 它不會扭轉分開的心意

哭泣聲啜毛姨姨

我16碎

一開始有冇諗過個post咁受歡迎

禾14碎

我哋識咗3個幾月
半個幾月前一齊
但我哋只係見過兩次面
兩次都係見好短時間
有一次仲要喺我發脾氣先即刻衝出嚟

我成日好主動咁約佢
搵哂佢想食嘅餐廳話同佢去食
明示暗示想見佢
但佢成日無視我

明明依家應該係熱戀期
我哋住得遠唔奢求日日見
但一個禮拜見一次都可以掛

一日已經有兩個po 巧勁

感覺好3分鐘熱度

可以
熱戀期應該會想有咁多見咁多

我中意你呢啲有品味既人

唔似拍拖喎咁得你主動

叫返佢做油油未

冇本身真係以為會摺埋
但係點知啲人每日都會返嚟 勁有愛

王傑
你問我幾分傷心幾分癡

佢都有主動既
係佢想見既時候先主動囉
唔想見，忙呀，攰呀，約咗朋友呀
就無視我囉

離譜咗

好想摸佢呀

你表白嘅？
對方點解咁忙？

我每日都得閒呀嘛
夜晚好悶

我10歲

應該係有幾次一日三個
因為個post一開始無咩人

忙 攰 不是藉口

吾得牙

鎖定此帖 不定時出圖

要愛自己

咁會唔會嚟緊搵佢溝通下呀？

好似個個都係post6入黎

佢追我，佢表白
我哋未一齊之前
我都覺得佢有時無視我講既嘢
所以試過同佢講唔好再見
我哋無聯絡半個月左右
但之後佢話掛住我 搵返我

佢有一份正職，有兩份Personal Trainer 既”興趣兼職”

應該唔關我事

+2

jm9

原來並非關心我 係我自作多情

識得太快就一齊唔係好事

我都知
好多朋友都話熱戀期就算幾攰都好
一話想見都會即刻衝出嚟
更何況佢有車

有幾次我話既然你攰
不如我搭車過嚟搵你
佢又唔想

我覺得最得意嘅毛毛gif都未出現

佢為追而追咁嘅？鍾意人一定唔會無視人

食緊菠蘿

大粒麥日日都關心我係愛呀！

一年一個膠

琴晚份programming順利搞掂咗？

食緊魚

太容易得到何必珍惜

覺得佢唔係好重視你
你熟唔熟佢社交圈子？

點樣㗎

？

吹咩

你想關你事？

想eat

係 9.15前交咗

上個禮拜
佢無啦啦失蹤咗成日
我睇佢friend story 先知佢出咗去玩

因為依件事
我鼓起勇氣同佢溝通一直以嚟既問題
佢有少少hea我既態度
話以為我咁獨立會ok
唔使交代咁多
又話之後會改

佢又解釋因為耐無拍拖
一直只需要為自己負責
一時唔習慣先咁

我都想有人關心我

都3個幾月喎

係怕醜毛毛

喂屌你咩

佢咁多藉口 呃細路

佢就係解釋耐無拍拖所以唔識做依啲嘢

豆豆

唔係依個！係毛毛喺度口嗡嗡然後用手撥塊面！

嘿嘿終於俾你發現

做咩呀牙讀

慢性自殺師呀嘛

關心埋你

多謝 你真好

都ok

但之前有試過無視過佢一排...
之後決定一齊係覺得
如果係玩，佢唔會等咁耐
又係咁搵返我

我都feel到
唔熟

仲諗住偷偷地讚你 俾你見到添

唔係撥面喎 手太短

3個幾月認識到啲咩我估你哋唔係點溝通？

我準備習慣翻早訓

我收工啦

食飽無野做

係唔係佢有嘢瞞住你
如果唔係嘅話
就係你哋對愛情嘅相處模式同價值觀唔夾

你明明講緊佢 但係啲箭好似飛曬落我度咁嘅

都唔係 一開頭佢好主動講自己嘢
亦都好主動問我啲嘢

乖啦

幾點為之早我12點瞓叫唔叫早
但我睡眠不足

溫書

笑死 勁得意囉依個！！！！

佢解釋完我都信
因為佢真係幾褶

一排嘅意思係？見人見智 佢有心你一定feel到

收皮 改唔到㗎啦

攰？

呃細路我專長喎

我唔係幾知你嗰啲 無追po

唔見你叫我早瞓

佢依家成日影佢係邊比我
應該無嘢瞞我掛

唔夾係咪一係再傾
一係就完

想唔想睇呢個既下一幕 仲得意

一開頭

褶 同 失蹤 有咩分別你知架可

唔緊要 我都冇講過

呢兩年個樣老左十幾歲

返去就做文件野

我講完你會聽咩？

我仲少

覺得係大家嘅相處模式唔夾
如果你覺得冇安全感 冇被重視嘅感覺
但係佢都無動於衷嘅話我建議放過自己

我暫時做完啦

個幾星期.....
佢係咁搵返我個陣係feel到
但慢慢就覺得佢無視我

睇你肯唔肯接受

會 不過現實唔容許

想！！！！！

我都係 通常會講咩

開心返 有人呵

呢隻叫咩 想睇

一齊咗之後咪慢慢無視我

佢近排轉工
工作環境同地點都遠咗

最緊要依家穩定

新po留名
你哋好癲，一日幾多個post？

話俾你阿媽聽你唔乖

我成日係到諗
係咪我問題
係咪我太chur 太緊張 太我安全感先諗得咁負

你開心 我就開心

petpet當家 毛毛

我差兩份 一份做一份改

2個？大概
無鈴鐺咁癲啦 佢哋仲快

我覺得你個問題係 你對你段關係個諗法太正面 仲好有希望

因為一齊先半個幾月
我成日話比自己聽比多啲時間佢

但我日日就唔開心
今朝起身有一刻衝動
同佢講 我哋完啦 唔好再見

咁仲有咩要考慮？

越嚟越遠

鈴鐺多人

平常心通常放工就去另一個post
我已習慣

見過兩次面先一齊，呃，因乜解究唔了解耐啲嘅？

好撚忙啊屌

我只係唔想咁快對大家判死刑
比個磨合期大家咁

情緒變化得咁快 同女仔好似

睇完Tuesdays with Morrie，幾好睇，值得一買。

喺學校做嘢冇人同我食

講咩嫁 買本儲起佢先

但係問題你哋一齊咗先半個月
你已經咁唔開心 如果佢真係唔肯作出改變嘅話
我可以肯定嘅係你之後
只會每日更加唔開心更加辛苦

佢只係醞釀緊

我打得唔好
一齊之前見過5,6次
一齊咗依半個月先2次

開心返咪幾好

我會話再唔做功課就留低陪我做

你啲group mates呢，陪仔

係咪講錯嘢

即係識咗三個半月先見咗八次？
都係了解耐啲先一齊好啲

離巴好耐冇見

邊有咁誇張lmao

冇呀

放心 我都係只係一個人食

我成日覺得係我問題
女仔太無安全感
太chur另一半
我啲朋友都有話我唔好咁負 晚晚亂諗嘢

屌 好q得意

係

得意牙呢

快啲do啦 等到幾時啊

lmao 你地依家應該係熱戀期 而唔係磨合期

最啟發是”taking as a child,giving as an adult”
好似小朋友咁享受被照顧，好似大人咁照顧別人

大家想睇可以問我借書 發現原來仲喺度

係唔係因為之前你發炎？

麥麥你好

仲有幾多？

叫我嘛

喂 拍拖半個月咋...

因為之前唔係一齊生活
所以要了解大家生活模式咁

好好休息一下啦

呢啲係同居生活wor

～～～

羨到

佢住屯門 我住將軍澳

防水標準

Wtf 推咁快

佢就係話因為半個月 大家未習慣到

你差唔多要準備返工

半個月就磨合

你信？

定係你試下去接佢放工俾個驚喜佢啊

等你啊

唔知呀 我求其買

驚喜定驚嚇

之前有講過調返轉我過去
佢又話唔想我去咁遠入去
又咁夜走

感建咩感建咩

講真 你話係佢追你
但係我唔見得佢有幾珍惜你
即係就算佢平時返工 但係都會知道自己幾時放假
點解佢預留時間俾朋友都唔比你？

等咩

一去接 睇佢反應就知咩事啦

辣姐食飽未

期待未

去接佢放工啦
毫無防避咁 咪一於睇下佢有幾忙

等你上水

篩走嗰啲佢驚你攰又嫌遠 門面說話
佢想講就係 佢搵你 不了 你搵佢 不了

依個就係我唔開心既原因
但又唔想佢變咗重色輕友咁

期待緊但未做完嘢 唉

agger

笑左

有心就隔半個地球都想日日見到你

其實你自己知道自己有幾唔開心㗎

沖埋個涼出門口

今日尾夜

感建分圍爐區，再次啟動

幾時有

睇得出絲打你男朋友幾成熟 講野好圓滑
係咪成日要對客

你嘢嘢中紅心

多謝大家

我應該今晚同佢講清楚

食飽啦

勁到

之前見過一pair明明大家住同一區 但1個月見得1次 結果女方派左帽

你聽住先啦有待改善
但如果再係咁落去 你就要諗清楚

gmenu

我覺得你先同佢講你喺一段關係需要咩 期望咩
睇下雙方可唔可以達成共識
達成共識都要再觀察睇下佢又無真係著手去改變
睇下佢又無重視你嘅感受
無嘅話就...

唉 唔想再拍住女人做嘢

食咗嘢未

圖圖，點解三個月禁耐架，幾時幫禾占感情運

一定勁高勁大隻勁靚仔

仲以為等你下課

搞咩

感情問題一律建議溝通

今晚瞓唔著未
日日都要做paper work?

等你下課OK？

真 唔似我 又矮又排骨又樣衰

返工要對住人類

時間管理得好姐

好難講 有啲嘢要收一定收得埋

我無圍 我毒撚 我自己

真 先溝通 搵共識 再搵方法解決問題

：食咩？

真 完全唔明點做到

面菜魚餅

真 唔似我 又矮又月巴又樣衰又油頭又賤格

呢到冇野多 偽毒最多
利申 真毒

你都唔差

：拉麵

真 其實雙方坦誠就唔洗煩
願意一齊解決就解決 唔願就分

等緊你等我

唔好畀太多藉口睇返現實啦

真㗎所以我都唔追post 隨緣 得閑就上嚟講兩句

但圖你有靚聲

對方無心傾就知咩事

真 呢個世界真係唔公平

是

：哦 好食？

一直都等緊你 到未啊

食飯未啊麥麥

牙薯跟我學到野了 勁識講笑

真 我都想高大靚仔

冇 都見咗好幾次

差啲信左 好彩我醒

今晚敷mask
係啊 做檢討

離巴最近好忙？

old cow聲

明白

無錯

勁

errrr 咁其實你同對方平時相處或者text
你自己都feel到對方對你有無興趣嘅我覺得

：不了 唔中意拉麵 拜拜

Hi因

我收工就你返工

俾我跟埋OK？

唔勁

hi麥老師

係 只可以講 睇錯人

發現見到你地係好幸福既事

我講真 冇講笑

勁champ約咗出去幾次

走咗了 又呃

想靚仔

係咪有嘢收埋呀佢

根據大家既經驗 約出去幾次差不多一齊了

我完全唔敢約人

好食

即係你高大...

你地兩個講野 咁似個連登仔溝女教學

係咪要搽好多護膚品 唔知咩咩cream
日日都要做檢討？

加油啊
有咩進展或者有咩唔識講唔識表達可以返來同我地講

已閱

點解

返夜返到懷疑人生

根本就係

覺得一班人出會好啲

走咗都唔話俾我聽
我企喺度就黎等到變雪條

我麥有冇比人激親

就係嗰啲
一日兩三份

又扮跟
btw你都勁識講笑

係呀 midterm week 而且好多dead
你都加油啦 你都應該就快要忙出卷

你想約who

g menu

覺唔覺呢幾年啲動漫冇咁好睇

一個星期兩次？

無見佢三個月了

唔見得了 年代久遠
點夠你champ

認真跟㗎cfu

想約你

沖涼唔傾住

Green

：介？

你最champ啦cfu

食咗食緊水果啦

覺 所以冇乜睇新番 多數睇舊

唔係 靚仔 正常身高就夠

其實係

慣

180？

好肚餓

我等陣又敷！

點知你企咁耐
比啲火你啊

靚仔身高正常
都係會輸俾高大樣正常

勁多野做 少多字

你拜拜我先㗎...

係 想跟咩 我教你
利申：咩都唔識

呢幾日好乾！一定要

我出完好耐啦忙緊進度

行仔

一份千五依家差份800

有啊 俾我阿頭激親

無聊

：好

（一小時過後）
：沖完涼未？

（三小時過後）
：？？？？去咗邊

（...）
：點解見唔到你icon嘅

正解

我寧願日日返固定時間 都好過返shift

來來去去都嗰啲
點都有異世界

咩都學 我好勤力㗎
做牛做馬都可以

日日都懷疑緊

一講我哋 我哋一齊出現

起碼有堅持過

時間好用左就真

笑死我

返幾點

食咗咩水果啊今日

同意

160就夠

巴打一定好靚仔

冇樣冇身高係咪都輸架啦

唔拜拜了

咁又唔一定 不過係bonus咁解

辛苦你了

好啊 我返嚟

發現好多人食韓國麵

咩嚟我老人家

做埋就可以去玩 拿拿臨做埋佢
加油

佢又做咗啲咩

ok 明曬

呢隻真心好食 個面底好食

佢編咗更 要我同佢合作

知咩料

打算來生都不見了
反正佢都要離開

真人真事

個bass好勁

有冇睇前文後理架
如果我靚仔嘅話

超有趣

恭喜

蘋果 橙沖涼先
發覺追極都loop唔到落底 你哋好多野講

真

總分為20分（唔計樣）
bonus 可以有100分

好～

170表示....

真....

（苦笑）
個個女仔唔同嘅

如果得160 你就會後悔

樣衰

ok 啱啱買咗5個鞋墊

咩題目呀

今晚打算休息

你本身都180

咁開心開始覺得自己就病好攰好攰

放假之前都好忙你可以放幾多日

起碼我係腿控我鐘意睇長腿

學到野

唉

終於見底沖涼

因為我上次都踩住5個鞋墊

爭邊個

離公子

想睇

做咩

我係你嘅一半

諗住去邊度玩

早晨

你

離仔我今日無帶你食壽司因為你呢排食太多野啦

我仲未

mor0

大家差唔多 唔好分咁細

麥sensei

我自己點爭自己

hi

自戀師

係gay因 基因

11

起身少少頭暈

做功課

要慢慢黎 一下黎會頭暈

以為你已經係做緊野

點解咁覺得

點知你 之前講到自己特登過去搵你條仔

好甜唔洗浸鹽水都好好食

帶我走

到遙遠的以後

金鑽？

唔係楊丞琳咩

我既童年 台劇

麥麥對我真好warm

我知道你才是這世上無與倫比的美麗

帶走我

一個人自轉的寂寞

驚你唔鐘意食烏冬所以我幫你食咗

雨愛的秘密 能一直延續

我不會問 不會說你太傻了一點

好想去唱k

無人嘅

有啲亂喎

冇野了

豆

我整緊溏心蛋

淪為行過寵物

今晚無覆大家啲感情事太攰了

努力讀書師

你就好有人唱歌俾你聽 好羨

唔識分

辛苦晒

同埋呢排都有啲心事 唔識去安慰人

有咩心事

今日有我去安慰各位 你放心啦

行仔好好人

搵 當了件心事

咩me 7x24 tree hole

安慰

溏心蛋好食

壓力有啲大 食啲甜嘢先

朱古力

恭喜！

如若全世界一天一點變壞

食咁多肥死你
復活節放假做多啲運動啦

如我知錯 可否乃念最初

猶幸還有你一貫爛漫姿態

平凡像我這一種 今天要認了命

而你赤裸裸脫俗如像小孩

有時搵咗會釋懷

再苦都快樂過 以告別懲罰我

跟我敵抗世界病憑 好嗎

想笑就笑要嗌就嗌

有始有終

我覺得搵既作用係 比個儀式感完左成件事咁又幾好

屌7完嗰吓 問完自己想知嘅嘢 真係覺得放下咗心頭大石

好

明明日光日白嗰時好正常
點解夜晚會咁易亂諗嘢

因為靜 同埋無嘢做

我好鍾意佢

才能學會不貪心 碰不到戀愛 也毫無反應

我鍾意過佢

me

牙茄最後食咗乜嘢

兩隻溏心蛋

仍多麼需要你～

突然諗起你可以係屋企整大阪燒食

聽住哥哥啲歌做功課
而我總係忍唔住睇吓電話有冇人搵我
一個人好寂寞

可以買
只係未去買

我搵你

長期冇人搵

Pm左你

Same

笑左 笑埋右

咩2c

我無搵你咩

慣了

都係 冇乜人搵
一個人其實幾自由

喊完

想莊

牙喬次次都咁講

忍唔住又喊多次 我係懦夫

佢呃你

我啲眼淚會不停咁滴落嚟

歪

hug u

精神！

我又唔係牙喬

b

覺得想做就做 始終佢都走 唔會尷尬！
自己唔會後悔就得！

因為愛過 就唔忍心出口互相傷害

我係被傷害得太多次啫

係 幫手鬧下佢thx

畫畫

係 你寂寞咗幾耐？

想玩咩

好耐冇見

你都傻既 不知幾想佢聽到主既感召

噚晩先同男友傾完電話
不過係嗌交

b 做咩

未好返？

畫撚壞手勢 翻唔到轉頭

返緊？

Sa she bu li

身邊識既女仔話變就變
是咪個個都係咁
定咁岩係我見到

畫緊咩
畫得開唔開心先

你想呢

好多人都話變就變

暫時算係搞掂
不過我覺得有隔膜

真係勁耐！

點解有隔膜？

咁又係 男人都可以係既

成個後援會支持你！

感覺男人太體貼可能都未必係好事

冇得救

嗰啲多數抑鬱

借個膊頭比你

勁到 幾時教我日文

點解？

單戀相戀 說穿了盡是陷阱

好彩仲有人記得我

kurt cobain
畫咗成年都冇幅鍾意 好頹

記得你個名

人隨住 身邊環境 共事嘅人
而會改變自己價值觀
可以一直保存初心的確好難

太體貼可能會被人當左有啲怪 有疏遠感
同埋可能變左火花唔夠旺盛

哭了好有愛啊大家

如今天失去了

創作最緊要誠實
靚唔靚都唔緊要 最緊要和諧

pm

熟悉嘅對白(;´༎ຶД༎ຶ`)

收到

啲bandmate唔鍾意

我食緊爆谷好返啲 無喊啦
聽日去做返瑜珈就算真係見 我都要靚過識佢之前俾佢後悔下走寶

🚬🚬🚬冇香 三枝煙頂住先

多謝離巴

你教我英文咪教你日文

你最近好忙？

我都記得

佢仲鍾唔鍾意我

你描述裏面嘅佢唔似鍾意你

望返以前識落既女仔 成日覺得自己好原地 可能因為佢地大返啲

(´•̥ ̯ •̥`)我選擇困難症呀嘛

我覺得有幾幅幾靚

我麥

喺邊

好好聽

你教晒我英文日文ok？

因

起bar

唔食飯？

can

喊wt9

我強迫症末期
真係有二十幾幅
唔同style

真 本身頹 chur死

講笑 喺屋企食緊 陣間仲要做嘢

我都想未過去

((((；ﾟДﾟ)))))))大家都有

咁你教我咩

大家晚上好

記得要早啲休息

你想我教你咩

嗨

聽日仲要返工 洗下面準備休息了

May

要時間
有時拒絕咗 你就走咗 咪無恆心囉
追追下就唔見咗個人
追女仔要有耐性 同埋細心

好似第一次覆你 今日過得幾好嘛

一靜落嚟就諗嘢 就喊了 覺得自己好廢
可能從來都無真正開心過

冇喊

好 我差唔多瞓了 刷牙先

完美主義者
我都算係半個

放左幾次女朋友 比佢同公司同事單獨食飯同出街 條友想約2月14 不過無應約

一路叫佢同人地快啲講清楚 後尾女朋友同我講 人地同佢講 我地放假出黎拍拖

我叫佢即刻同人講清楚 好唔開心 佢又推黎推去 搞到愈嘈愈大 我火得濟講左分手

茄豆

應該要做到死 第時出到黎做有責任感嘅話都唔洗訓

佢丟低咗人哋幾個月

晚安了

我覺得如果佢在乎你嘅感受
佢會主動撇清關係 但係佢無

asm quiz就hea曬佢

你個經歷咁似另外一個巴打個經歷嘅
最後嗰個巴打個女朋友變咗ex 然後同咗個狗公一齊

有時候一啲關係就係要有遺憾先會係最美好

搵返佢講清楚？

Follow me

Time will tell.

原來係佢

都同意
係時候move on了

有時誠意都可以打動

親愛～的梵谷～多孤獨～
帶著～我跳舞～到結束～

巴打有無睇過500 days of summer?

有時俾自己個空間 感受下自己嘅感覺 聆聽下自己嘅想法係好事
起碼頹完都會更加清晰

冇 係講咩

I love the smiths

愛情片 幾啱大家睇
我睇咗三次

有冇睇過惡作劇之吻我睇咗應該有五次
每次睇都覺得好鼓舞
湘琴真係好有勇氣 我都想成為咁有勇氣去追求自己想要嘅嘢

又黎

遲啲sem break睇 會唔會太遲

我好有耐性的

聆聽完 可能會崩潰

面皮厚啲 繼續追 繼續表白